下星期自己去越南峴港, 未plan

來緊去越南峴港一個星期到 因為想玩埋胡志明/河內
所以未買回程

想問下有無邊到你地去過一定要去 如果有得行山/戶外活動仲正

劉明遲啲去

想睇下風景嘅可以去marble mountain ，不過係佛教野黎，有唔同嘅洞比人行下爬下, 幾特別